去旅行識左條女，但冇攞電話

如題勁後悔，求解決

死左佢

Forget her

下世小心啲

冇得解決

起佢底

真係後悔到想死

巴打，有冇計先

有緣份既時候自然就會撞返佢

700萬份之一點會撞到呀

同佢傾計點都知道關於佢既野掛？

老人團黎，比我簡多次我未必會去，真係咁9岩

有冇多d detail？
係邊度識 同 點樣識 架？

去多次旅行攞

係歐洲等緊flixbus 識咗個Arizona 嚟嘅女仔傾左好耐 但係巴士司機叫上車 最後攞唔到佢Facebook

其實點都有少少嘅

有名咪試下fb ig搵下

台灣旅行團同團 我啲屋企人阻住曬 唔係太多傾倒計時間 知道嘅係22歲有個阿哥工程系學生啱啱畢業

仲有住北區嘅村屋

唔好搞我條女

究竟點樣先可以去緊旅行個陣同人搭爹

咁都唔拎係你on9

都話ex係我隔離黑哂面，條星妹仲要淨係識英文，ex加拿大返，我只係一條柒頭皮

面皮夠厚就得